有啲咩義工/活動係星期六日定期可以做？

依加開始返工 成日發覺星期六日冇嘢做好悶
又識唔到朋友 又唔知有啲咩堂可以上會培養下興趣
請問巴絲有啲咩好介紹

去集會做義工

同問

發夢